希望快啲通過逃犯條例！

然後一次過引渡哂所有泛民返大陸
咁香港好快就可以蓬勃發展
個個安居樂業了

好似澳門咁
年年有錢派
咪話唔爽

已經忍夠班虛偽泛民

引度埋你啦

引渡去美國？

你想咪去囉